[推][ViuTV] 歌度有榜

連登巴絲 應該唱得仲勁啦
一陣10點半睇你仲有咩搞

主能夠

中秋你註定一人

笑死，仲要唱到咁似神駒

咪睇TVB喇

笑死

幾好睇

翻唱好好聽

毒_

呢句歌

Do左佢好過唔唱

笑死
但其實好多廣東詩歌都啱音架

唔會好似tvb咁mute咗啲名/改咗啲名
Viutv好波

被串了

高登連登大數據

我覺得根本就係神駒唱

張如城

章魚城

章魚城都拎出黎玩

佢老母好似話借錢比佢出道？

屌

樂壇欠咗章魚城

乜料

好聽左好多

咁正經唱好唔慣

咁好聽

港島區樂壇失踪人口調查組

好撚好聽喎

成撚個動新聞咁

ok仔

XO

有愛心

串牙Fred

有冇人諗住試下whatsapp或者email?

好難聽

懶enjoy笑死

唔錯

隻XO起格

多謝大家

屌 軟雪糕咁撚好聽

食軟雪糕

好聽左

係囉

中文修辭

屌你突然小櫻

男聲唔好聽

屌你, 起格小櫻 H漫咁

咪係 仲以為搵到佢番出黎唱

李11 我覺得都唱得ok

D名都差唔多

連詩雅 衛詩 詩雅

韓文中字翻譯組

居然係韓菲混血

衛詩（英文名：Jill M. Vidal，1982年4月13日－），香港女歌手，中韓菲混血兒，衛蘭的孿生妹妹

完全估唔到

講真衛蘭唱歌好過衛詩好多。。。

又好似係

其實係

高汁 想佢集數密d
但係太密應該keep唔到咁好笑
一個字 好撚正

Gay

皆大歡喜上榜

個翻唱又幾好

Green Head Cancer

佢係咪全職鳩(full time 9up)噏？

唔夠我靚仔

個口罩名d名句

問︰你講一句祝賀說話
小妹妹答：「祝賀說話」

屙屎歌

李卓人

綠䄂子關屙屎乜事？

條女好似hit過一段好短好短時間

首歌我都有印象

又抽欣宜水

果個時代應該有個叫余xx

有隻歌好似叫OL的港女生活咁上下

李卓庭 - 手槍與紅玫瑰

依條女真係唔覺眼

乜公司架

個樣好似達哥

唱歌唔係好掂。。。
又唔靚

仲要首歌叫人間失格

冇人睇？幾搞笑

鄧昊天，聽都未聽過

所以咪話極速收皮

咩嘢時候塞車？
多車既時候

唔怪得要改名
唔改個名似揸的士
做看更

又不是八十年代

點都要數as one啦係咪

真係搵到

支紅綠燈幾靚

勁好笑佢自己覆

開頭d IQ題

都無人聽兒歌

幾靚

小智變咗阿伯

唱得好難聽

丘
超

唔啱唱呢類

早排陳浩民響無線唱過
都無左以前的feel

直接搵到失踪人口

第一次搵到失蹤人口?

有次有回覆但無上鏡

觀音兵

瘦咗又老咗

會唔會唱朋友二號

比万刀甲我覺得似寸緊佢

以為佢哋玩下唔會搵，點知真係搵到

屌 咁樣玩李拾壹

海嗚威唔係早排先蒲過頭咩?

好似係
google news 都搵到

大碼歌手 呢個名好賤但係食到字

Fake a smile live真係災難

無可能唔係greensleeves

La完未

D尖叫樣

Last了

成班人都唔知香港響邊？

咁就最後一集

譚仔阿姐，屌